左膠越反抗，侵侵越強壯

衲 Dee 早晨

咁天氣愈寒冷呢

老衲好波